大家快啲承認氣候暖化

今日同琴日都好熱
12月中都可以行到流汗
希望啲工廠可以收下皮比地球老母抖下

聖誕當然要30度先正常,
咁凍把撚咩

咁咪可以全年都可以有美腿睇

係...
又可以打丁丁

冬天打丁好似鑽木取火咁

連登仔：縮返入老母個肚裡面啦暖化撚